# Black Clover

![Black Clover](https://cdn.myanimelist.net/images/anime/2/88336l.jpg)

* Japanese:  ブラッククローバー

## Information

 - Type: TV
 - Episodes: Unknown
 - Status: Currently Airing
 - Aired: Oct 3, 2017 to ?
 - Premiered: Fall 2017
 - Broadcast: Tuesdays at 18:25 (JST)
 - Producers: TV Tokyo, Avex Pictures, Shueisha
 - Licensors: Funimation
 - Studios: Studio Pierrot
 - Source: Manga
 - Genres: Action, Comedy, Magic, Fantasy, Shounen
 - Duration: 23 min.
 - Rating: PG-13 - Teens 13 or older


## Links

- [[Refrain] Black Clover - Jump Festa 2018 Special - 00 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/gcu9onzaqkw1)
- [[Refrain] Black Clover - Jump Festa 2018 Special - 00 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/vsjl7n31g9t3)

- [[Refrain] Black Clover (TV) - 01 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/yej14tf03koa)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 01 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/zv3tgvktsut5)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 02 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/q65qomrtv6ci)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 02 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/3xya7qtjt5y3)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 03 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/24fhoylo2nxj)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 03 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/foakrmh25osu)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 04 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/6lzeqkjauszr)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 04 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/ebt4u3azv2x6)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 05 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/3cgc4yav1nei)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 05 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/9auuibfk5zzz)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 06 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/9uc7srh7dvgh)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 06 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/x13m9nsp5hl4)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 07 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/4yoghgbd56qz)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 07 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/9vfgg7ho90dw)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 08 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/6e5sxbofd1rw)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 08 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/fduors4jd1kg)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 09 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/vbtz9z1f51rc)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 09 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/4shxx4l2ddrx)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 10 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/0owj9r6axxgt)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 10 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/54wzznfskdyx)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 11 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/4h1kii6bvgn7)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 11 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/n4f8nq8dyhu1)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 12 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/u8o40rh5o9t8)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 12 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/4jz51x25rglb)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 13 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/6wdx72ds1s6p)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 13 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/mxyxulc678mf)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 14 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/xm6s57kltqo4)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 14 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/n465weozh4vf)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 15 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/fc0784wnc94u)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 15 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/zfi5daugwvq3)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 16 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/1jx9chcsfhuo)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 16 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/5mfoka7z4cdf)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 17 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/zbiepj2bxglf)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 17 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/dh7m2dcmdvah)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 18 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/xzigrx38345k)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 18 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/1rs4pdta880p)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 19 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/l05o8apyhjep)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 19 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/tf8yq2iqeo6x)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 20 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/95chh9urrmpl)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 20 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/vy1vpefi5isp)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 21 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/nowm0c0w1297)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 21 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/e6b4lunw70dv)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 22 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/w008nn5coeah)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 22 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/mubm6pagg8s4)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 23 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/rk1b3ws32vzd)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 23 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/h7ecibor9la6)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 24 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/sums98u287id)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 24 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/b6o0xj5xgb89)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 25 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/ilrngqadl815)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 25 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/o4gmwg3qx5ef)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 26 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/arcxqc96iazu)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 26 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/uuqwcgyuafzt)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 27 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/6wdl700w2d7n)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 27 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/hvisjxekakw9)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 28 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/jz32aqucv4os)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 28 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/tcef420ubfzb)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 29 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/c20t6qpvrg08)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 29 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/b30pzjioabfm)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 30 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/iunauo7av9em)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 30 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/rspjqe29toip)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 31 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/k4gutzlufyxt)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 31 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/p5u3pqk0fndk)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 32 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/uqu5ohv3mb6s)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 32 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/c8tojhsgfac8)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 33 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/nx3mv3h442s9)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 33 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/d6lkwcv75sm7)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 34 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/vnhdu36jn4nr)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 34 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/fgusxe1j5u4m)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 35 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/6qma9xjs3ve7)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 35 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/sbhs5687sjen)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 36 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/p9l1lgjwg0f5)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 36 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/nzj76jij4l2n)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 37 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/05x4aw83f0v6)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 37 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/y8tv7jic3iz1)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 38 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/626sv5rqmk33)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 38 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/y6yc38d2l7vr)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 39 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/pbgu12cjjazq)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 39 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/str40o8zrhrf)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 40 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/66ctohc7l0t6)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 40 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/pbhxsbm03u4w)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 41 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/eyi1lacwu6e0)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 41 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/um6fhx6vkryq)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 42 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/dh8t86bao9gs)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 42 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/f8iccpxc59pm)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 43 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/859ubfn4vcqb)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 43 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/jv19h6txnodt)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 44 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/3w3idz53t57t)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 44 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/z215b20f3i53)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 45 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/ng2xnm3qq70r)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 45 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/8e0wok2imoss)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 46 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/8ll5r1m9bmvs)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 46 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/mkcbbhl7elz0)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 47 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/yrmtvk93xku3)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 47 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/f598nsyx4jny)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 48 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/f8n404zvuepr)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 48 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/uhi8ytp8xl46)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 49 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/0uz8pr370b1l)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 49 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/sdddyrkamqde)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 50 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/6yc57q5y5pxi)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 50 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/t8rjbljlf2ts)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 51 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/6emr1vrd09ne)
- [[Refrain] Black Clover (TV) - 51 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/6s1c6pemjjjx)
- [[Refrain] Black Clover - 52 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/fnx4u4hmdp64)
- [[Refrain] Black Clover - 52 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/gzmng7zijai8)
- [[Refrain] Black Clover - 53 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/zsley48qirsu)
- [[Refrain] Black Clover - 53 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/9fz2vaw9lncw)
- [[Refrain] Black Clover - 54 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/zimg4wddfm5v)
- [[Refrain] Black Clover - 54 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/cer5bhqaa18s)
- [[Refrain] Black Clover - 55 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/tg6vlkr14tkw)
- [[Refrain] Black Clover - 55 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/db8ocna1g169)
- [[Refrain] Black Clover - 56 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/m6qw71mv8748)
- [[Refrain] Black Clover - 56 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/326a7jjw7ebj)
- [[Refrain] Black Clover - 57 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/g0cd2z32tqel)
- [[Refrain] Black Clover - 57 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/xq2mum4shsni)
- [[Refrain] Black Clover - 58 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/u2ky69osdf0q)
- [[Refrain] Black Clover - 58 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/sgo1lyhqmrk4)
- [[Refrain] Black Clover - 59 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/vtz794wnkkcw)
- [[Refrain] Black Clover - 59 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/197yegbqrtde)
- [[Refrain] Black Clover - 60 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/07rpow8xkitf)
- [[Refrain] Black Clover - 60 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/f281cqaldslb)
- [[Refrain] Black Clover - 61 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/j7d3zk2upmz9)
- [[Refrain] Black Clover - 61 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/bfldbsshn4g9)
- [[Refrain] Black Clover - 62 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/encxgransjka)
- [[Refrain] Black Clover - 62 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/ym68pt4jfo06)
- [[Refrain] Black Clover - 63 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/6mq0nkeb88hu)
- [[Refrain] Black Clover - 63 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/fi82t6k5g5ib)
- [[Refrain] Black Clover - 64 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/l9x691jeg9h7)
- [[Refrain] Black Clover - 64 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/jj3bbw8nhro6)
- [[Refrain] Black Clover - 65 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/qyjswym8w9fd)
- [[Refrain] Black Clover - 65 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/npv4zhrw4gp2)
- [[Refrain] Black Clover - 66 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/k9u91pm1jzjx)
- [[Refrain] Black Clover - 66 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/r3fe0do6gugg)
- [[Refrain] Black Clover - 67 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/qvoi9wmiyg0x)
- [[Refrain] Black Clover - 67 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/xhsfy2av3je7)
- [[Refrain] Black Clover - 68 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/z95z9jf373gp)
- [[Refrain] Black Clover - 68 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/foarlzbxkaa6)
- [[Refrain] Black Clover - 69 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/8gi7fdtrd6m1)
- [[Refrain] Black Clover - 69 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/48uy8weiu8mc)
- [[Refrain] Black Clover - 70 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/vxzx1i79z2jr)
- [[Refrain] Black Clover - 70 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/9bzal1pd49z8)
- [[Refrain] Black Clover - 71 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/6hrdrlb6lcft)
- [[Refrain] Black Clover - 71 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/20p266oiyrn8)
- [[Refrain] Black Clover - 72 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/zy1rgvodkay1)
- [[Refrain] Black Clover - 72 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/uigg3lgcfoaf)
- [[Refrain] Black Clover - 73 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/t3yw8il0ty8z)
- [[Refrain] Black Clover - 73 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/q8enctzxk1rh)
- [[Refrain] Black Clover - 74 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/2ueo186lrt02)
- [[Refrain] Black Clover - 74 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/fk2xiw5x04ib)
- [[Refrain] Black Clover - 75 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/ghy2gqh7pwet)
- [[Refrain] Black Clover - 75 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/ep5i6a1xklqd)
- [[Refrain] Black Clover - 76 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/66xvtbh0z9mw)
- [[Refrain] Black Clover - 76 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/cg6ailgbcosi)
- [[Refrain] Black Clover - 77 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/864qimzsixyd)
- [[Refrain] Black Clover - 77 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/i48pcmmggmqk)
- [[Refrain] Black Clover - 78 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/njyjap9dedx3)
- [[Refrain] Black Clover - 78 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/pj9hs96070fk)
- [[Refrain] Black Clover - 79 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/8irzz8v76e7w)
- [[Refrain] Black Clover - 79 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/hx8weqktmeks)
- [[Refrain] Black Clover - 80 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/n04do2n0lz2z)
- [[Refrain] Black Clover - 80 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/z5s6exgyoqs9)
- [[Refrain] Black Clover - 81 VOSTFR [720p]]()
- [[Refrain] Black Clover - 81 VOSTFR [1080p]]()
- [[Refrain] Black Clover - 82 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/fvijqadwwoby)
- [[Refrain] Black Clover - 82 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/s7zkzfryr7u0)
- [[Refrain] Black Clover - 83 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/v3hy4i31wysf)
- [[Refrain] Black Clover - 83 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/25iqjv8vqk58)
- [[Refrain] Black Clover - 84 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/xl0iecbutph0)
- [[Refrain] Black Clover - 84 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/tkcj4zuhwzjq)
- [[Refrain] Black Clover - 85 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/qsd6zgu364ng)
- [[Refrain] Black Clover - 85 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/x8keh1kfkpze)
- [[Refrain] Black Clover - 86 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/r892e6y652sv)
- [[Refrain] Black Clover - 86 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/laqrniu4lkoc)
